[I/A] 《今晚打牌3缺1》老蕭約你開枱

《今晚打牌3缺1》老蕭約你開枱！
香港No.1 KOL 蕭若元加盟！
一款屬於香港人首選嘅線上13張麻雀遊戲《今晚打牌3缺1》5月6日正式公測喇！遊戲誠邀到香港No.1 KOL網絡名人「蕭若元」相助，聲演遊戲角色「蕭若元」陪你一齊打牌！而日後更多被大家熟悉嘅「名人」將會陸續加入，今日一於約埋班雀友或老友記，拿拿聲免費下載開枱打牌啦！

【蕭若元聲演蕭生】
最新「蕭析」！香港No.1 KOL「蕭若元」約你開枱打牌喇！「蕭生」搖身一變成為《今晚打牌3缺1》遊戲角色，陪伴各位雀友打返夠本！經典金句「各位網友大家好」、仲唔叫「蕭生好嘢！？」、「係你迫我講「36個字」將會喺遊戲度一一呈獻！想知道「蕭生」可唔可以破燈？立即過嚟打返幾圈咪知囉！

【全廣東話母語配音】

「碰！等你無得上！」、「嘩你咁架，雞又食鴨又食。」、「你自摸？定攬炒呀？」，遊戲以貼地嘅廣東話配音再加上各種意想唔到嘅爆笑對白，令你可以邊打邊笑咁享受打麻雀嘅樂趣！

【1秒真人配枱】

全港澳最多人在線！最好玩嘅港式13張麻雀《今晚打牌3缺1》，24小時真人快速配枱，從此唔怕3缺1！而獨創貼地嘅紙娃娃系統，更可隨你更換香港社會各階層嘅不同人物角色、時裝及寵物，再踏上征戰雀壇之路！

【拉埋雀友建立友團！】

我會做好「主席」呢份工，帶領友團贏取過百萬獎金，成為港澳最TOP麻雀天團！如果你都有咁嘅理想，就立即約埋志同道合嘅雀友共組友團參戰啦！

官方網站：
FB專頁：
IOS下載：
GOOGLE PLAY下載：
下載QRCODE：